［黃色經濟圈］黎緊有中資新盤出，如果呎價夠平，你會唔會買

舉下例

火炭中洲<-黃光苗，同心會成員，西環水喉
Unicornbay鴨脷洲<-KWG+Longon 深圳商人

前提係你真係想買樓
儲左舊錢

正評 會呀，住屋緊要d,至多排多幾轉黃店補數
負評 買你老母，斷球咁塞俾支商

睇睇到時香港人身體有幾誠實

5000蚊尺內ok
拎黎擺野都好

唔平
珠江新城都係呢d價

1000蚊呎囉，我考慮下。我點知會唔會啲支那人起的樓住住下冧咗

中資唔講價錢，唔驚冧咩

慳d啦
減到8000我保證連登仔已經排晒隊

平到先算

我驚問正價會搭口會有人買既話
呢個po變左鬥黃大賽

舊時既長實仲會行下貨如輪轉, 去到近5年全城匯之外真係己經再無見過有發展商開得平. 中資又如何? 近代D由一線地皮既啟德一號到位於深山既困龍灣有版你睇. 今次係正火炭站唔洗諗.

諗起wetland都有fans
越秀油塘咁貴買地都真係唔驚
鬥黃派又贏

曲

Sor 有一句口號係玩哂
兄弟爬山，各自努力

中資無錢, 點會平賣俾你...
買咗間支那爛屋唔冧都偷笑, 內隴可能有排執, 情願幫襯二手好過...

呢度90%人都買唔起，問黎托柒

連登唔係富豪集中地黎?
汽車台:肉痛?無錢學人養車?
財經台:個個大炒家
唔會90%咁誇張啦

5000蚊尺，唔好理，狗衝先，反正蝕係中資地產商。

btw,佢真係平賣先算